張寶兒袁偉豪staycation, 恩愛曬浸浴相

唔怪得呢排個樣咁乾

點解條女又唔同咗樣

藍絲張寶兒好撚樣衰鞋抽面，倒及牙露牙肉乜都齊。見到想嘔

復活節島象咁款

知道豪哥有追post
大家手下留情

豪哥大方咗